Лекции по курсу PHP Laravel
===========================
Лекции с примерами в папках `lecture1`, `lecture2`, `lecture3` и т.д.

Домашние задания в папках `homework1`, `homework2`, `homework3` и т.д.

Ссылка на проект Ларавел git@gitlab.com:YelenaKhvan/mylaravel.git